# Basic Things

- [X] Inserir no item no arquivo
- [X] Remoção de um item salvo no arquivo
- [X] Listagem dos item cadastrados
- [ ] Busca
- [X] Salvar em um arquivo, ordenado por nome ou ano de lançamento

# TODO

# DOING

# DONE

- Catalogo::remove()
- Catalogo::resize()
